(求救) 懷疑老母中咗桃色陷阱

事源今日老母同我講佢係facebook識咗嗰人
之後條友加咗佢WhatsApp傾

一開頭都正正常常，但我越睇越後就覺得越唔對路

佢哋前前後後識咗一個月都冇
但條友啲對話內容已經睇撚到我睇都凸埋

然後我去check咗條友Facebook
發現係空account 除咗幾張相就咩都冇

老母同我講條友會嚟香港搵佢
佢就準備辭職工都唔返等佢
想知有冇手足有遇過條友or知道係唔係真係本人
感激不盡

叫伯母幾十歲人唔好有咁多性幻想 。突然有白馬王子出現 come out in the middle of nowhere.

條友講嘢1999，似英文譯做中文

假
又係石油
我記得有個巴打老母中左招 仲要係黑人黎

新聞大把呢d騙子，你唔俾伯友睇下？

得罪講句

伯母都應該五六十勾
重玩芳心動

叫你老母醒下囉幾廿歲人仲戇鳩鳩咁
不過唔好咁激動，你話如果無錢銀先係真愛，叫佢試下個騙徒

你老母幾多歲呀？

你老豆呢？

你老母真係on撚9

得罪講句，你老母好on9

我都覺
而且我發現到條友有幾句說話都係一模一樣copy and paste咁

都要佢信先得咖

多謝巴打提議

老母44
同老豆離咗婚

伯母好靚？

我都覺佢好on9
話以家都冇損失 傾住先喎

咁佢仲後生

我的愛，你老母真係好on9，快d救佢

佢句
我的愛
明顯就My love google translate 黎
邊會有香港人講野講到咁on9

很簡單，你同伯母講定，他一提到錢就代表露底

會唔會俾人借刀pm下fb條友問下咩事

劇情大概是這樣:
他要來香港找伯母了
但臨起飛前 公司出了一點問題
他有一筆很大的財富就快收到
我是因為銀行戶口被扣起
又或需要交一筆稅才能收到錢
他叫伯母出住先
他之後收了這筆大財富就會分一半給你媽媽， 以後都會無憂無慮， 過住富翁嘅生活

咁似鷲哥個樣

你老母係唔係性生活不完滿?

補充多少少 條友每日都會send一大段野俾老母又有link又有歌咁
我一睇就覺得一定係騙案
就算唔係 都一定係痴線佬先會咁做
而且極似上網求其copy或者其實係歌詞嚟
但老母就話覺得佢好有心意

我同屋企人傾過 都覺得好大機會係咁

雖然係咁，我諗伯母唔會好似老女人咁吸引掛？
吸引到一個條件咁好嘅人去溝佢？

屌你老味 同機械人傾計咁

伯母戀愛緊
咩都唔會聽得入耳
你逼得佢太緊反而佢會幫住個男人
要搵個合適時機出聲

我都有個fd request 係呢個頭像wo

睇下有冇方法令佢過唔到錢出去

我將得到1520億歐元......

咪撚玩啦

上網搵love message再google translate無難度 叫伯母小心

用返佢同一張相
扮係另一個受害人貼出facebook話俾人呃左好多錢然後俾你阿媽睇

記得用WhatsApp做假對話出嚟

都係空account?

講野一大段1999咁 你老母都幾笨7

之前有個朋友嘅朋友又係差不多咁
直頭話要黎香港結婚
前前後後3次話黎香港見
次次都臨時有事😂
到機場話病發要臨時返轉頭
臨出發又話自己斷腳
當時人仲要信晒，訂晒婚禮酒席出晒帖俾人

桃色事桃色解決

自己整返個差唔多嘅對話

然後話自己嘅同事個阿媽都識個咁既人，叫佢認下係咪同一個人

話佢一腳踏n船，同一時間send俾無數個女人

1520億報酬但資目總額先2億 幕後大老細成副身家俾曬佢

你表明你唔反對你老母再婚先，但一定要堅持條撚樣係騙徒剩底嘅睇運數。

睇樓主介紹應該係
呢個年紀。。。樓主老母樣KEEP到嘅，出返一千幾百等巴打們幫幫手
(雖然好難聽，但生理需要真係忽視唔到，MAYBE買玩具，出去識返個真人啦)

叫佢whatsapp facetime la，仲傾咩計

唔講咩PROJECT可以咁暴利
做一單JOB變世界首富

假到gum都信?
你搵番d新聞比佢睇下la

呢條友開咗成17個account

Google translate 英到中

你老母俾人呃緊啦 新聞都有講過

高天鷲嘅君子版

On撚尻99

到底伯母感情飢渴左幾耐?

你媽肯同你講都算仲有得救

建議比伯母睇睇愛回家.愛回家其中一集都係類似咁

本身因為香港緊張局勢，壓力好大好辛苦，見到你個post真心放鬆左好多😂

其實點解可以噤愚蠢，快啲勸下你阿媽啦，架船再沉啲比人呃左啲咩就返唔到轉頭。

我阿媽都試過
不過係英文版
俾我屌到條友反艇

發老王個妹
伯友當自己羅霖定溫碧霞

阻止佢啦

你用你自己電話搵呢個男人傾 9成9會send返一樣既對答比你
到時你再比你呀媽睇啦

親愛的

之前愛回家呀羣姐isabella都中左呢D騙案啦
你揾返呢集比佢睇

之前玩group識咗條女 又係日日打J話呢條友溝佢
又話人哋taste好好 知道佢有內在美乜乜柒柒
但條友打俾佢嗰啲係英文
Google check到原來係copy and paste的

喪偶

你咁同講屌你老母有咩分別

你啊媽就話唔識姐
點解你會係「懷疑」？呢啲騙案都唔係呢一兩個月嘅事，解決佢啦，拖落去你媽偷偷地比錢你就後悔都黎唔切

有d噁心
個阿叔咁柒...

你阿媽係咪好耐冇俾人抽插過?
如果係我可以幫佢，俾返些少茶錢就得
好過你地俾人呃一筆

屌撚柒醒你老母啦 騙案仲鐘個頭埋去

清醒啦叫你老母
叫佢問下條友而家香港發生咩事
睇死佢都答唔撚到

攞佢電話send 長輩圖先

條友專呃智障人士 保護好你老母

+39係意大利喎，係新加坡咩？

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

就咁睇d內容真係好奇怪

就哥

真係越睇越似我上面po果個ig

叫伯母咁大個人唔好咁多性幻想啦

仲要日日send咁大段嘢
後生仔初戀都未必咁有心喇 更何況係中年人

講真呢個都好假

條友講野auto reply咁 咪玩啦伯友

有冇咁閪蠢 44歲唔算老
無啦啦有人whatapp你溝你

咁on9
最後係唔係7到喊出黎

google翻譯 My love我的愛
舊時我有親戚收到呢啲 我笑到頂唔順 仲幫我親戚同條友玩咗成個月

直情用番呢個人icon開個whatsapp同你老母坦白啦

係遊行之前都小心輿論轉去閒話家常

借借位 唔好意思

—————————
五毛大軍洗版注意

————————————————————
技倆 一 : 起臭雞底 / 有朋友支持警察xxxxxxx

技倆 二 : 引起罵戰 (耶撚唱歌有乜用)

技倆 三 : 未證實既消息 (8點記者會)

技倆 四 : 花邊新聞 (例如田蕊妮杜汶澤)
————————————————————

全部目的就係為左
引起討論

越多人入去留comment，
個post越易上熱門，
即係 可以令到其他有用既熱門post拉到落黎！

記住
要做對大局有幫助既野
小事就打贏場仗先處理

五毛有意將
實用 既風氣
變返
無意義 既閒談

唔好中伏呀！！！！！

我都賺夠喇，都想俾其他人賺下

44歲狼虎之年欲求不滿
俾個whatsapp我等我滿足吓佢
我唔收錢架

幾靚仔

要講嘅 其他巴打都講哂
我只係想問
香港時間深夜13:00
即係幾點

唔洗懷疑 好快條友就會話寄D家當過黎 好值錢既
之後比當地海關扣查左 要你幫手轉錢過去
佢會叫你比個email佢

(發夢見到)

林文慶係百幾年前啲古人嚟

Report佢啦
我老母都試過
好彩佢唔識咩叫西聯走黎問我
先畀我發現

好想知事情發展成點

絲打隻手幾靚

我老母都有試過 傾咗一個用 俾我block 咗

嬲咗我兩日

我的愛

提咗啦，差300萬歐，佢老母耍開咗話題

洗撚懷疑直頭係中左陷阱啦

睇依啲呃人 message
諗起當年葉繼寬咁辛苦做乜
打兩個message 攪掂

[等睇輸身家

Romance scam嚟 去到終極版會玩sex can

多謝各位既意見同幫助
過幾日我會搵機會拎老母電話block咗條友
老母對科技唔了解 我會呃佢係條友冇再搵佢
希望佢以後唔會再咁易落搭
感謝各位

另外 大家星期日見
不見不散

我的女皇

when your mum go black,
never go back

見到咁突然覺得自己老母好好

真身?

上網google張相啦

賺千幾億仲係揀你阿媽，呢個真係真愛

一分鐘就打左成篇文出嚟，擺明c&p 啦，一腳踏緊N船啦，你老母係N奶之一咋

襯早做啦，始終有變數

我都知但我同老母唔係一齊住依兩日又未必見到佢
但會盡快 多謝關心

屌 我見到都諗咗一陣

作1億歐元都夠啦

我識個女人朋友，44歲仲好正

報警啦仲問

樓主你阿媽做保安？？

笑到仆街

假到咁，笑死人，應該用分身同佢玩落去

sd d長輩圖比佢啦

唔係

Send完條友都未必睇得明
因為巴打佢話係外國人google translate中文

冇咁多時間同佢玩
香港有更重要既事等住我哋去做

擺明google translate英轉中
字句錯晒

假

搶左老母電話扑左佢啦，成日sd d垃圾黎

邊有正常人會信

痴Q線 講D野眼都突埋
BTW 我想識樓主你多D

叫你老母同佢講
親愛的我的兒子被關進警察局了
需要保釋金

真相係非洲人
但唔緊要，就算到發覺被騙之後，都唔會見到過真人一眼
開天殺價落地還錢
講到億億聲投資，你以為佢想呃你過千萬?No
佢最後會呃妳幾萬話自己有咩事被扣查要擔保
你就會諗，佢要呃就呃我過百萬去投資啦，點會為呃我幾萬丫
加上人貪心，諗住無就無幾萬
萬一係真既就有個億萬富豪老公
貪字得個貧丫伯母

同伯母講左劇情先，好過到時先講

仆佢個街 用同一個人既相

我反而擔心你，你老母咁撚蠢，但生左你出黎點算，你擔心下你自己先啦

你咪撚戇鳩啦，重問喺咪真人訓醒未，擺明騙案

連基督徒、媽媽群都出黎集會公開發聲，香港班youtuber/kol 呢？

香港最需要班KOL既時候，佢地就唔出黎。淨係放下story講支持就攞光環!
對唔對住612班義示!!! 食胡椒噴霧、食催淚彈、什至係食子彈呀！！！！
自己係冷氣房share下，就話自己係支持香港，你哋班垃圾收唔收恥呀？

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

你好，
作為香港既KOL, 係應該做Key Opinion Leader應該做既事！
如果你是支持這次香港的抗爭運動，希望你能夠發揮不同角色的作用，係你既網絡平台上發聲！

作歌既可以作歌，拍片既可以拍片，寫文既可以寫文。
但絕對唔係求其出個story, 影下地下，影下天空，就話自己緊張香港。

亦希望你清楚表明自己的立場，不是食大茶飯講d唔講d, 而係真真正正講出你對引渡法既睇法！

當你口說支持，但又沒有就著KOL的角色，在網絡平台沒有就香港的抗爭作出清晰的回應和表明立場，身為Key Opinion Leader, 你慚愧嗎？

然後公主同王子就幸福快樂地生活落去 直到永遠

擺明騙案啦 仲洗咩懷疑
呀媽堅持的話叫佢成功FaceTime到先再講野

我會盡快

我智力還算正常 多謝關心

問下唔洗死既

老母試過send錄音俾佢 條友聽到冇聽直接skip咗